---
title: " coisas que acontecem"
date: 2009-04-02 01:17:53
---

sete horas da manhã a gata reclamando loucamente que a cadeira onde ela costuma deitar logo que abrimos a porta do quarto não estava no lugar certo. sério. ela só parou de reclamar quando colocamos a cadeira de volta, e ela subiu, e deitou.
